覺唔覺得要上PE堂既大學同中學冇分別?

Bu?

CU

咁正
想睇女女跑步

試過830番去考開波

ust

全靠大學有pe堂先學識咗打網球

以為講緊i大

PHED

少年你太年輕了

難得同意樓主
當年我就係因為咁避晒唔報CU d科

睇女仔打波先正
三個波一齊彈下彈下